amazon jp

而家係咪有得直送香港

yes

書藉、CD、DVD大部分可以，其他好多唔得